其實牙祖都只係工具人 依家美國大權去左契媽佩洛西度

因為牙祖唔會學侵咁 狂用行政命令
所以好多野都會經參眾兩院...

美國大波驊

其實係拜登擺明係跟民主黨指令做野

如果呢屆民主黨眾議院係多數
契媽先係揸fit人

佩洛西都自身難保啦, 最後肯定都會係閪女人掌權, 建立共產美国

最大鑊係閪vp掌權

繼續呃自己囉 咁點解唔係佩臭閪做VP啊

因為佢同侵一樣咁難頂
不受歡迎

佢8十幾歲..

臭西

我怕民主黨繼續加速向左走連pelosi都管唔住

???

即係佢係民主黨黨內唔受歡迎？

如果經兩院咁應該係mitch mcconnell 同麻麻掌權

就黎畀人踢落台